[821] 元朗要人！！！！！

痴撚線點解可以冇人講！
今晚，元朗要人啊！！！！！！

你班連登仔係度做緊咩啊！！！！！

自推

推

612 721 811

完全冇post

推啊
出面一個post都冇！

今晚元朗見啊

元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗